如果你個朋友中左武漢肺炎 你會點

日日wtsapp 問候佢 會唔會太煩

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

叫佢快撚D狗屋

會問佢有無跌銀包

袋佢用過嘅廁紙 拎去狗屋
等佢好返報失認領

收埋佢銀包